
@book{lankes_erwarten_2017,
	address = {Berlin},
	title = {Erwarten {Sie} mehr! verlangen {Sie} bessere {Bibliotheken} für eine komplexer gewordene {Welt}},
	isbn = {978-3-945610-32-9},
	shorttitle = {Erwarten {Sie} mehr!},
	url = {http://www.simon-bw.de/books/bibliothekswissenschaft/item/erwarten-sie-mehr},
	abstract = {Wie sich Bibliotheken unersetzlich machen! Die Bibliothek als Diener ihrer
Community –wie sich Bibliotheken im engen Zusammenwirken mit
ihren Nutzern und Stakeholdern aus eigener Kraft aus der Krise ziehen.
Mit vielen Beispielen aus den USA . Eine Kampfschrift für die Belange
der Bibliotheken. Plichtlektüre!},
	language = {ger},
	urldate = {2019-09-16},
	publisher = {Simon Verlag für Bibliothekswissen},
	author = {Lankes, R. David},
	editor = {Hobohm, Hans-Christoph},
	translator = {Lapp, Erdmute and Bredemeier, Willi},
	year = {2017},
	note = {OCLC: 945131008},
	keywords = {editeur},
	file = {Table of Contents PDF:/home/ln/Zotero/storage/2ZW3BGZL/Lankes et Hobohm - 2017 - Erwarten Sie mehr! verlangen Sie bessere Bibliothe.pdf:application/pdf}
}

@book{lankes_expect_2016,
	edition = {Second Edition},
	title = {Expect more: demanding better libraries for today's complex world},
	isbn = {978-1-5229-5780-5},
	shorttitle = {Expect more},
	url = {https://davidlankes.org/new-librarianship/expect-more-demanding-better-libraries-for-todays-complex-world/},
	abstract = {Includes bibliographical references},
	language = {eng},
	urldate = {2019-09-16},
	publisher = {CreateSpace Independent Publishing Platform},
	author = {Lankes, R. David},
	year = {2016},
	note = {OCLC: 1024077610},
	keywords = {editeur},
	file = {Table of Contents PDF:/home/ln/Zotero/storage/PJF894MK/Lankes - 2016 - Expect more demanding better libraries for today'.pdf:application/pdf}
}

@book{lankes_vamos_2014,
	address = {Brasil},
	title = {Vamos pensar juntos uma nova {Biblioteconomia}?},
	url = {https://davidlankes.org/new-librarianship/expect-more-demanding-better-libraries-for-todays-complex-world/1-the-arab-spring-expect-the-exceptional/},
	language = {portugais},
	urldate = {2019-09-16},
	author = {Lankes, R. David},
	translator = {do Prado, Jorge},
	year = {2014},
	keywords = {editeur}
}